想留嘅留，拒絕非法議會嘅堅持拒絕非法議會

邊個得到民眾支持
我哋直接話俾佢哋知

唔支持嘅，唔出聲得架喇
政客見有利可圖，自然會轉邊
睇下主流民意可唔可以話返次事
係我哋選佢哋出嚟

支持拒絕非法議會嘅人
無視留任嘅，佢有佢哋嘅支持者
唔需要你踩多腳/因為佢個人/政績而支持埋一份

拉闊嘅Picture嚟睇
支持你相信嘅理念

已經冇被分化嘅時間同本錢

兄弟爬山

各自努力！

互相尊重

Gogogo